---
title: 你是否为实现项目目标确定了必要的活动？
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---

为实现项目的预期成果，你应为各项目标分别构想2-5个主要行动，以便项目的具体落实。要重质量，不必一味追求数量。例如开展两次重要活动，取得重大影响，往往要胜于多次开展小规模活动。此外，要考虑你所进行的活动对项目是否有可持续性的影响。在项目实施过程中，要时刻提醒自己，你当前的工作是否有助于实现目标？